一句講曬 屙屎定扑野

屙屎

扑野

Why not both?

戇鳩仔

諗起啲柯屎av

揀扑野個啲一定係青頭仔

屙住屎扑嘢

野可以唔扑 屎一定要柯

點食完飯，一定要痾屎？
痾完屎都仲要抆，慘！！

屎冇得忍 唔扑嘢都仲有得打吓飛機

老蓮都揀屙屎
後門既快感邊有得比

含撚

一路痾屎一路扑野

連登仔都未扑過野，所以一定係屙屎